申請 autotoll 最近有冇著數

有冇巴打最近申請左 ， 有冇d乜 coupon 之類送下咁

唔使袋定銀紙算唔算著數

睇你係咪繁忙時間都要行幾條塞到仆街既隧道e.g. 紅隧 大老山
如果唔會，其實快唔到好多，每個月仲要$35 admin fee，頂多free 6 months

autotoll就來玩完架啦，政府會自己搞返，上個月公佈左計劃

35蚊個月幫佢請少d人收錢
之後送俾你d分又零作用屌佢老母

個承辦商咪又係惡滔滔，仲好，俾你哋班度縮友恨到免行政費

都叫係德政呀，還富於民，我無投訴

35蚊 食個午餐都無左啦

兩個月前CUT鳩咗

冇乜影響

可以申請 大新銀行 Autotoll 信用卡
每月簽夠 $3500 就回贈返 $35 行政費
另外簽帳都有信用卡積分

Autotoll 增值都計
如果用得多隧道，再加 Payme 增值 $1000
好易夠 $3500

我自己食串魚旦好過啦

真心唔洗停車俾錢嗰下我已經好c服，冇乜特別要求

35蚊我自己食好過啦on9

清㗎車起步好lup咩？

係咪都要俾架啦，一個月俾多35蚊姐，有幾閑呀？

其實我覺得幾抵
佢啲積分可以換好多嘢
上年autotoll用積分+二千蚊買咗full set dyson電髮器
又可以用積分換取電動車免費充電時間

淨係睇啲死Mk喺度又cut又推又扭，最後停低俾錢，我直過再喺管入面頂鳩返佢已經值$35

一段片證明autotoll嘅重要性

呠到佢慌呀

講真一定係申請大新卡最抵屌, 免18個月,
不過唔想申請大新既話,
新申請都有優惠,
免6個月月費,
如果有興趣既話TG,

有幾架車就唔止啦

加左牌費咪分比佢

我嘅諗法係到時所有車都有個tag俾個政府掃
換句話說只要響唔同地方裝同樣嘅龍門架去掃咩車經過
已經有條件做到追蹤、區間測速
如果早幾年有呢個技術家長車就gg